十一點打後有冇黃店宵夜推介

好多黃店11點前收 爸絲有冇好介紹

推

5g

咩區

咩區都得 最好九龍港島

深水埗 混醬坊

麥當勞

Bar

荃灣光榮 全記

旺角陸陸雞煲！同埋佢十一點後都唔洗點等

西環 宜記 收2點

大角嘴 餃子店

沙田 黃店 加夜dd 係咪死曬？

點解加滕屋咁早收又咁少分店？好想每時每刻都懲罰佢

Dinner ok宵夜肥死

觀塘唔知有冇呢

黃店啲野係好食，但真係好鬼懶

餃子店正啊

純粹想俾錢自己人搵